媽媽, 我可唔可以唔再俾黑社會打啊？

媽媽: 我代你出去俾黑社會打, 黑社會就唔會再打你

push